一人幾個最好嘅金庸影視選角

令狐沖:呂頌賢

呢個無得拗
另外，其實梁藝齡都唔係咁差啫，係可能樣衰小小，但都幾有大小姐氣質

楊過:古天樂

但可惜唔夠滄桑
各位巴打仲有咩建議

周星馳 小寶

啱，成件事match晒

劉錦玲：阿朱

羅樂林、李通明：楊過、小龍女

有一個人敬重你、欽佩你、感激你、願意永永遠遠、生生世世、陪在你身邊，和你一同抵受患難屈辱、艱險困苦

海味 周芷若

陳妍希 小龍女

程至美 張無忌

東方不敗 男版:魯振順 女版:林青霞

但係魯振順啲戲份得好少

岳不群唔使講啦

小龍女 劉亦菲

康華 丁敏君

喬幫主 黃日華（胡軍匪氣太重）

咁原著東方不敗係戲份少

邊個？真係唔知

黃秋生 黃藥師

但係魯振順做東方不敗個個版嘅笑傲，同令狐沖打個幕真係少得可憐.....

王偉

張無忌:吳啓華

原著都係一章
講哂出場 大戰 收皮

賈靜雯 趙敏
高圓圓 周芷若
徐錦江 金毛獅王

講緊佢個版係打鬥場面太少，連因為出招太快所以重複咗先比令狐沖破招都無交待

十分鐘都無就完咗....

李一桐 仙氣黃蓉

張敏做趙敏都好正

可惜無續集

唔知乜水

係呀，呂頌賢做令狐沖真係好正
張敏版嘅趙敏個眼神真係好好J

似撚到...前段嚴肅同後面人妖都做得好好

ching sick ball

秦煌 周伯通
劉丹 洪七公
駱應鈞 黃藥師

想同趙敏玩腳

黎姿係正，但係我張敏正啲

我都想玩穆念慈對腳

魯振順

黃蓉 翁美玲

梁家仁 喬 峰 perfect match

小龍女暫時最好

真仙氣女神

黃日華

佢做80年代tvb版神鵰嘅郭大俠，都係 perfect match

仲有牛華做楊過

鮑方做張三豐

石堅做金毛師王

內置藍芽喇叭 bgm

林志穎 段譽
張兆輝 楊逍
劉濤 阿朱

蕭幫主係契丹人 有匪氣都正常啫

賈靜雯

多隆 荷蘭叻